[tg]新谷第二輪招人 鳩up吹水+活動

個谷呢個二十個人 男女一半
想維持比例 加多十至二十人 所以會揀人
填左名三四日內會加你

吹水鳩up 任何活動都可以

P.s. admin高大靚仔又有型

30人喇，仲招唔招人好呢

招高質仔仔

要有鳩up能力 一定要有相